HKG+ CD-ROM 心聲

幾年前 只係用開m版上高登
唔方便 一星期無聊上一兩次
由於整唔到Isp email 所以無登記

直至hkg+出現 每日得閒禁幾次
但由於自己用開有限plan， 廣告其實食左好多data
之後就買左vip，買完之後用
第一下覺得 抵俾8蚊 快又無左好多廣告

身邊同事間都有好多人買左做CD-ROM
大家都會因為無左hkg+而有點失望
直至見到有呢個新forum 就即時用HKG+個code登記

最近只係見到呢度不停批判 高登既人
感覺好似文革咁
熱門post總有大量批鬥post

個人感想
Forum好自然會有人流
有野睇 有野笑 一上forum就知即時發生緊咩大事
如果有一日 高登做得比呢度好 我都可能會番去做CD-ROM
何必鬧黎鬧去 bam 黎bam去呢

講到一舊舊都唔知自己想講咩
只係想呢度小d 批鬥 多d討論 多d野睇

打完 可以呢埋番做CD-ROM

推.....

經歷同你一樣

到依家都想像唔到點解有人寧願睇廣告都唔俾8蚊

認同既。
邊到好就睇邊到，而且可以兩邊睇架麻。
良性競爭先有進步，咁先係用家之福

你當而家呢段係過渡期啦
啱啱大家先係早洩嘅魔掌走出嚟
當然會特別多針對高登嘅post
到遲啲穩定咗，自然會少返

同埋唔好忘記今次係咩原因令咁多巴打咁嬲
如果今次無LIHKG出現
早洩都唔會話咁改m版改app (雖然都仲係做得好差)
我諗你有排都唔會正常上到高登

其實我都無諗過會上番高登